大欖隧道係咪傻撚左個腦

平時行開屯公
今日趕時間就行大欖
屌佢原來已經加撚到48蚊
不過係幾快既

唔係49咩

貸VAN好似49

視乎你架車行緊幾錢一公里

坐巴士

錢七

48
對上一次渣車行大欖好似25蚊

同行屯公比大約少15公里，接近兩蚊一公里先有值得兜遠路，否則就係浪費時間

差嗰十幾公里路貴成50蚊
連登真係個個揸supercar

犯咩事坐十幾年咁耐

佢要盡晒你慳返既油錢既margin 黎定價, 係咁架喇, 時間用錢買

我通常行大山tim

西鐵都係十幾蚊咋。。。。

時間呢on9

所以唔趕時間都係行返屯公算
大欖差唔多3蚊1公里

大山係咪姐係荃錦公路

啲人返工日日來回都係咁比啦,
比少少錢都攞出黎講,
學乜鬼人揸車呀, 搭巴士算啦你

係

間唔中左計右計都係樂趣嚟

peak hour屯公塞到仆街

大山有風景睇下，時間又唔會多好多
冇車人嗰時我都揀大山

你依d柒頭岩架啦繼續搭巴士啦

唔係50咩

Highway貴極都係兩蚊一公里左右姐我諗

日日片荃錦，一年就變拓海

屌,上次行左轉
都係不了
驚部錢七飛落山

荃錦山路
屯門公路

拓海都係渣86 啦，如果渣GTR 啊樹死左啦

97 lucida點睇

落斜路嗰時好快架呢啲車

上鈄仲好好迫力添

$49 但真係快好多 出九龍

燈位前同slow車呀

佢特別係冬天時冷氣都特別凍嘅

西隧仲on9啦

好彩我返九龍灣

元朗番中環
焗行

我屋企人好中意行西隊同大欖
最主要係少拖頭唔使成日彈石仔上架車度
試過彈到塊擋風玻璃裂咗
換一換又成千

有時架車整花咗仲肉痛

有米 我有錢都想行

唔使有錢
又唔係日日揸
佢地一星期可能先出一兩次車

捨得就得

我搭一兩次都肉痛

來回西隧大欖未計油錢泊車都兩舊
講得出冇所謂既一係好有錢一係唔知價

大欖真係
住錦田啲人先會行

紅隧咁塞
你地後生揸就無問題啫
佢地啲老人家覺得辛苦唔中意

同埋好日都唔會過海

真係少揸車所以先捨得
如果日日過海緊係唔行西隧

我行大山，差10分鐘，慳番48蚊

錦田都唔行

換BRAKE 皮都好貴

冇錢咪唔好行

之前送條女返元朗，來回大欖加紅隧埋單138，仲未計油錢

住錦上 揸大cc車 基本上行大山，除非趕時間

坐左幾耐

送多幾鑊都幾襟計

會唔會多人飛車

正常出嚟嗰陣行返屯公，不過嗰晚太眼訓

你行大山唔拖波？

全程拖波都,咁九多變都要UMM兩下BRAKE掛?
咩野車波箱咁堅,唔怕成日拖波?

retarder

可能CVT啪落L都係要踩brake

我通常出九龍就大欖
入就屯公

因為好鐘意揸屯公小欖大落斜果段，對住個海好靚
唔知有冇同好？

我架錢七行大欖平過行屯公

唔算多 自己小心揸 有人過咪讓佢地行先

習總：我嚟香港行乜隧道都唔使錢

天氣好嗰陣真係好正

新起粉嶺個條隧道免費，
呢條就收咁貴，點解咁

揸7 人家庭車上落山都好辛苦
一轉灣四條軚好似想飛出黎咁濟

7人日本車得Odyssey同Exiga係有能力跑山

我嗰架係第四代Stepwgn
轉灣能力真係唔多掂

私 vs 公

大欖隧道歡迎你

真係幾貴
不過八鄉出九龍唔行佢就要行大山
比巴士或者長行35既車頂一頂真係用多20分鐘
揸得快又辛苦
來回成百蚊好多時都焗比

用錢買時間
你咁樣講得出嘅證明你啲時間唔夠人寶貴啫

住米埔個邊, 成日大欖 + 西隧來回
但係窮撚

toyota 5前速棍波，拖極都唔壞